（未訓既請入）應承我聽日我地人多過對面就主動沖先

驚就行後少少 有裝就上前少少幫手 每個人都驚但人多就唔好怯 比信心隔離左右手足 記住退=輸 唔夠打先走 夠打就打到尾

最後祝大家武運昌隆 聽日見

推

Push

屌那媽 頂硬上